一人放低一句歌詞去形容你最近既心情

我先

我們一路停停走走
越來越不知道自己要的是什麼

我不想因為現實把頭低下

從來未學會長大 怎知光陰過得太快

清楚你未暗示我 是我幻想

愛你是孤單的心事 多希望你對我誠實

別似親人那麼懷抱我 也別勉強共老朋友手拖手

大丈夫 擔當起宇宙離別了呵護

那只是一場遊戲一場夢

諗多咗啦你

下一句係 給我想太多 導致內傷

我明白 太放不開你的愛 太熟悉你的關懷
分不開 想你算是安慰還是悲哀

想知你在和我較技 或在佈景下練戲

明明當初貪玩 怎麼想博命

夠鐘死心了

重新出發

仍關心你願每天問
最後也明白角色時已不相襯

時光這個壞人 偏卻決絕如許
停留耐些 也不許

なぁ どこで間違えたんだろう
ゆがみ元に戻らない

How you suffered for your sanity
How you tried to set them free
They would not listen, they did not know how
Perhaps, they'll listen now